我好掛住雲長兄D怕老婆post

曾經幾百正評幾百like

咁快有人吹奏

唔好吹奏我個垃圾老豆

幾時回復舊時光輝

肥絲仲未放過佢

講到怕老婆
點少得 紫青爸 同 號東邪

條友on99唔洗理佢

小心d講野呀你

triggered

唔同
條撚樣係出賣佢老婆同佢個仔

唔好咁話我啦

同意
block 咗好耐

出post先喇

垃圾都有人睇

已block,條友煩到仆街